啱啱發現左男朋友曾經叫雞唔戴套

我依加個腦空白曬
唔知同邊個講好
亦都唔知點面對佢好
我覺得佢真係好撚污糟
有冇人可以比啲意見我

對你有冇帶套
如果對你冇
你就係果隻雞

冇右男朋友？

介意咪分手囉

試過幾次無戴
我直頭覺得自己cheap過雞

快啲去驗身啦

我唔知點好 真係好愛佢

叫左佢驗身先好再搵我

今晚點算？

你答我點算好

愛咪包容囉
跟住你又會答佢好污糟 好難包容
最後答案都係 介意就分手

利申：遇過好多女仔case都係呢個題目 分手解決

其實心理關口突破唔到就斬啦，你好佢又爽
win win雙贏

唉 真係好難放手 應該沉澱返幾日都係會包容

屌你有冇戴套?

比着你突唔突破到

試過幾次無戴

你同雞有咩分別

答埋你斬，你話呢
其實會引身下個問題，同你拍個時有無叫雞

哂氣啦 你個心就係覺得佢背叛左你
點解唔係拍拖之前知道佢有咁既經歷
又或者 點解唔可以做好安全措施
跟住又引申到 點解自己咁撚傻俾佢唔戴套同自己扑
係囉 全部講個信字同愛字
愛就唔介意架啦 介意姐係變質唔愛
你執著乜？咪係執著俾左隻豬人 付出好多 最後哂左時間
唔好ff佢係你最後啦 呢個世界大撚把人最愛不是最後的人
So what? 對自己好啲好過啦 ready好咪下個囉
醒啦屌

懷疑cheap過雞 做雞都有錢收

無撚有錯 根本一個問題可以爆到好多野 心有刺 結撚完咪又係分 成日拎係嘴邊講咪仲撚衰

下次問佢攞返錢

愛佢就要接受佢

結婚啦 唔好放出黎害人
你同佢都係

呢個世界無包容 包容即係呃9自己 講得白啲就係忍
你忍得幾時？七年？結婚？有左bb果刻？

真話講哂 唔開竅幫你唔到

屌 你啲引申好撚中 已經諗緊自己點解咁蠢同佢唔用套

咁對你用唔用套先

叫雞係一個問題
叫雞個陣唔戴套又係一個問題
叫雞而瞞住你又更係一個問題
你有信心頂得順三重介意？

被動主動都好，要比佢知你介意，睇下到時佢盡全力挽留到你，定係你決心飛左佢

點發現？

叫雞唔係問題

叫雞唔帶套就係個腦有問題

有冇人做緊mtr學徒？

Gay

其實拍拖之前我都知佢曾經叫過雞 只不過呢幾日無啦啦個腦浮出嚟 佢究竟叫雞有冇戴套 之後一問佢就坦白話試過無

佢知唔知你介意？

講埋俾你聽 如果你件事攤開講左出黎 而你最後真係繼續一齊 你就真真正正變左一隻免費雞
男人好簡單 你既底線set咁低 佢只會更變本加厲
斷9估 遲早都會瞞住你叫雞

本身叫雞我都冇介意希望佢同我一齊之前都坦白 佢啱啱都知道我介意佢叫雞唔戴套

冇所謂啦
你都有開心過

佢話過佢唔會再叫雞..

On9 此post已完

次次聽到呢啲問題 真係2個都白痴
叫雞同做個過雞一樣 都係一世的秘密
個男真係無腦

你又係 想知又接受唔到答案
咁咪分囉 人地如果唔戴有病就正仆街
而家佢無事 咁咪由佢

搵到處男埋單啦 呢度連登大把呀

咁睇嚟你都頂得順，我唔咁講佢往後會唔會不忠啦，但你今次睇佢點安撫你嘅介意先吧，你地係問題上都有默契

係中嘅話你一早中左啦

肥c回歸了

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

🚬

你唔係處就唔好嫌三嫌四啦

帶套你咪又嫌三嫌四

你同隻性病生滋雞間接磨豆腐
開唔開心舒服唔舒服
唔緊要你咁愛佢唔好放佢出黎害人

此post已完

連登果然係香港規模最大嘅同性戀討論區

呢D唔分手仲等咩